張超雄同梁耀宗,勸誡你地唔好再留喺廿十年前嘅思維去做政治人物

主流抗爭已經隨時代進化而改變,過於守舊對現時無好處,如果仲想有人尊重,人地做嘢時請退後一步,訪問時出少句聲

Thank you

人地既票源係中坑。

打多咗

係廿年唔係廿十年

點都要有人吸淺黃中立既票，唔係既話呢班人只會流失左去禮義廉

隨住dq事件,有感覺泛民已經豁出去,特别係年青嗰班不停走來走去保護前線,至於班老一輩,留意返我唔係叫佢收皮,而係叫佢地反思下時下形勢

要有年輕泛民負責豁出去cap後生票
亦都要有老鬼負責cap返d老鬼票
呢d都可以算係兄弟爬山既一種啦

冇必要割，大家光譜一樣，只係路線唔同，target customer唔同咁解，各有各做啦

白頭佬係鏡頭前做樣
比人撞撚開

啊

今日立法會搞成咁
多謝白頭佬

講真，泛民真係要而家開始部署下屆立法會，每個區都配好票，唔好好似上屆咁浪費哂d票

擔心素人衝有危險勸退無問題

佢地響玩場死士面前叫人退就係抗散抗爭

佢地真係想場運動好就縮返入龜殻養生啦

真係負資產來